如果搭鐵走 可唔可以唔好跳閘一日呀

最緊要走到呀 日後先慢慢跳啦 成日無事咁樣比人拉好唔抵呀
光復香港 時代革命

831

中環有休班狗拉左個手足

唔好跳閘 改用綠卡 班狗無借口出狗招